\def\ncols{2}
\beginsong{Voglio ridere\tiny\\Gli occhi tuoi}[by={P. Limiti -- M. Migliardi}]

\beginverse*\nolyrics
\[D- | C | G | C]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
Voglio \[C]ridere quando \[G]piangerai
\[F] e ti dirai pen\[C]sandomi
``a\[D]veva, sì, \[D-]
ra\[E]gione lui''
e \[E&]capirai \[A-]
\[D]per\[G]ché.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Voglio ridere quando piangerai
e non saprai nascondere
quel po' di me
che troverai
nei gesti tuoi
e in te.
\endverse

\beginchorus
\[F]Ma
\chordsoff
pian piano ti sorprenderai
\chordson
vedendo \[A-]che
\chordsoff
col tempo hai dato
\chordson
sempre più ragione a \[F]me
e sa\[A-]rai
come vo\[C]levo, anche \[A-]se
sarò \[F]molto lontano da \[G]te.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Voglio ridere quando piangerai
e morirai pensandomi
anche se mai
lo ammetterai
ti mancherò
di più.
\endverse

\endsong
